各位發夢人士留意

有街坊發現咗有啲五毛開tg group post 手足大頭相：
佢地除咗會post 手足新聞相之外，仲會跟手足換衫再影除曬gear 嘅相post 出嚟
呢個係其中一個group 啫，唔排除仲有其他⋯⋯
有咩辦法可以搞到個group 散咧？

10月1 注意事項P仔幫推

［整合］十一執齊野